香港有咩大學舊生可以返去BOOK體育設施？

以我所知HKU一定冇

ive

HKU淨係可以入圖書館借書都贏哂

Ust

poly 都可以

IVE 淨係畀舊生book
學生從來都book唔到

以我所知係得HKU冇

Shitty連個設施都收埋皮

科大得咩？

好似得 book唔知但係gym room同泳池可以用

磅水咪得除開一個月都唔使$100，平到

Join alumni member 咪得囉，乜都老馮要免費？

唔知仲要幾多年起